似曾相見不相識 對下一句

個朋友send過黎 點對?

雙腿張開客雲來

同是天涯淪落人

也許不必知道我是誰

邀你老母共進餐